我救唔到手足

你地要鬧既可以鬧我
我盡左我可以做既野
但我都係未有豁出去既勇氣
對唔住

希望大家鬧完
過左啖氣
可以重整旗鼓
101 一齊賀佢老母

望住手足希望有人救嘅眼神...

頭先有好多人拎磚跑返轉頭救手足
但班狗連射咁近距離狂開槍
大家果下頂唔住
對唔住.....

屌

盡左力就夠，香港人加油。

唔好咁自責 不是人人都有嗰種勇氣

至少你有救過

有盡力就好 唔洗自責

下次做好就得
手足唔會怪你地
錯嘅係班法西斯走狗

曾經我都屌過手足唔救人
但到現場
電光火石之間
一見到已經係兩三個身位距離
唉

最緊要自已冇事 留得一條命係一條命

唔好自責

小心啊😭😭😭 保護自己 前線買少見少

你冇做錯到唔好自責

明白既！盡左力就好